我宣佈941成為2018新股王

想燈？

聽日就put爆佢

點會點呀，唔信